有冇人用華盛通？

成日都係度清算中

咩意思?

成日出金或者兌換美金 都會寫系統清算中，請稍後再試

用緊 都ON9 又話美股開市就可以兌換 但成L日都話清算中

我琴晚就是咁

所以今朝港股時間就換左錢了